認真討論，聽日元朗點進行

到依家仲未有確實地點開始？完結？
有無巴打c打，認真討論

剛才cable 新聞話如果有30人一齊行，有叫口號就會當非法集結